得罪講句...呢一刻仲留既一係鬼..一係智障..

真兄弟要返屋企飲湯洗腳了

又圍起來 真係唔識散水

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

推

返去食腳皮

推!